其實Hulk都應該用到雷神槌

方法好簡單，首先叫Thor拎住雷神槌，
Hulk再好似雷神3咁fing雷神就得

長老

錢嘉樂 林曉峰